演唱就係演員，歌手就係歌手，乜撚野叫藝人？

偽人

fufu = 藝人